【已破解faceid】諗到生意大計 可以入嚟

送條生意大計畀巴打
賣3D面具
靠相整個3D面具出嚟 再賣200蚊一個
有老婆嘅iPhone X用家可以全部收皮

好心你喇 唔識英文定冇睇keynote 咪講撚左破唔到

跟住apple就會畀幾億我叫我唔好再咁做
勁過廿九倍波蛋

邊個冇睇呀屌 佢揾咗Hollywood啲用面具去試

一早有呢重科技

到底幾多傻仔係唔知要望鏡先解到鎖